整個城市，整個國家，整個國家，都準備在蒼白麵具面前戰慄起來。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 他開始讀起來，揚起眉毛，帶著一種困惑的、異想天開的神情，這使我壓抑著的憤怒顫抖起來。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 但這種決心也讓暴君們膽戰心驚，即使是在她擔任首相的最後幾天。 英國首相瑪格麗特·撒切爾的持久遺產|克里斯托弗·迪基| 2013年4月8日|每日野獸 
 當所有人都在顫抖時，這個與溫圖爾正面交鋒的女人是誰?又是誰因此而脫穎而出? 《Vogue》創意總監格蕾絲·柯丁頓的回憶錄沒有什麼啟示|羅賓·吉夫漢| 2012年11月20日|每日野獸 
 一想到這是多麼重要的時刻，我就發抖。 brian Curtis | 2011年5月19日|DAILY BEAST 
 當她讓她那紅撲撲的嘴顫抖起來，讓他的雙臂突然抓住她的時候，她同時看到了兩者。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在精緻的藍色薄霧中，在他那古老的弗吉尼亞泥土上的藍色螺旋中，輕輕地顫抖著——那是一座沐浴著海水的城市的圓頂。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 我不時感到我同伴的胳膊抽搐著，好像從頭到腳都在發抖。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小 
 七點鐘時，一聲可怕的喧鬧聲使你從床上驚起，從頭到腳發抖。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 哈麗特姑媽開始顫抖起來，薩拉·李走了過來，用年輕的雙臂抱住了她。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特